700騰訊 400幾入手未走區

有無師兄好似我咁19 仲未走

唔係以為上得番嗎

傻散

400果時早提左你地.仲成班駁咀直上500

輸撚死你呀

畀返啲錢我

392 有入，不過 PUT 已經賺返

走唔到

上得返300都偷笑好走🤣

就快無左一半

要有訊心！

當年匯豐咁，坐十年八載就得架啦

0.3%息，333年，曾曾孫就返本

當拎左去填海

幾多手先

屌 有聲

$386重貨

RIP

hold 10年啦

當年匯豐百幾蚊....依家幾錢

傻散 一百%的勇氣

2007年匯豐150蚊
2018今年 11年後今日匯豐60幾蚊
坐十年八載真係得?

350左右入，放左排冇眼睇，今日再望真係喊出黎。

計埋收息同供股應該輸好少

炒post

用低位計呀, 之前好似跌到%42.5

好似話$80蚊連埋派息已經返返去當年個價
QQ 0.3%息，派百幾二百年OK

2008 Dec 31

我390入都走左

一日跌廿蚊, 精彩

5號仔到2018 Oct 11都未上番$14x依d位

3手426 揸左差唔多9個月

果陣班茂利之前話會上500蚊 所以我460 470果d位冇放 之後眨下眼跌到落420
諗住等反彈就跌埋落400.....之後到而家我已經當自己冇買過呢隻垃圾

沽左佢啦 拎去食哂佢，好過變廢紙

巴打真心慘

十幾個當趺左

好擔心樓上未放嘅巴打
唔好睇唔開

聽日一定會好天既

早排3XX已經開晒逃生門都唔捨得走可以怪邊個

算啦一手 收息收到死先

未拆200幾入手到依家 已經無感覺

咩叫用低位計.幾時低位買要坐十年8年?

又一個唔識止蝕既on9

10年冇升已經蝕好多啦.
仲要輸少當嬴?

你有無限時間咪同佢慢慢磨

十年後再見

上星期304入左一手

$415@1

無眼睇

439入，33X走
我認我傻仔439都入 不過而家笑緊

呢個係假設高位買左 正常都會溝下

你呢句又準備累死人
等睇穿200

叻仔。有勇氣。好過班傻散

有人話會上1000

輸50蚊都好走啦

冇買, 但D強積金

企鵝又唔見你用低位計?

繼續揸啦

$432買入未驚過，長渣等派息

465入左10手
等佢上475放
點知。。。

仲未放

我500點入
依定都未走
支持你巴打
巴打果然獨具慧眼
果然有巴非特的投資影子

有勇氣

想留番俾個孫？

技術性調整姐
唔好驚

利申：340

牛央

升返400 唔再反共

400 蚊大手